[巨白象] 1.1萬億財政儲備夠唔夠填大嶼山

財政儲備1.1萬億

外匯儲備4萬億

4萬億有 1.1係財政儲備 1.7係貨幣基礎
實質係得2.2萬億

香港工程全世界最貴

on9

一定唔止 埋單2萬啦

一定唔夠

過去經驗,次次超支

15年資料

實超支

3跑都搞到咁,愈食愈多

其實同大灣區融合左 仲驚冇地咩？ 填黎做乜

突破盲點

施政佈告一完, 突然馬上傾盤大雨

政府搞港獨？ 定拒絕做大灣區 咁高鐵起黎做乜

交數呀,支那畀侵仔打到仆街

理財新哲學 花光舊家當

分配人口？每日咁多新人口係香港，要揾地方安放佢地。

大象山人工島

係咪大嶼山居民唔選建制派議員

所以要種多d支那新移民入去？

其實係大灣區發展一部分